# Go勉強会　2018/05/22
・型が異なるため、文字列の結合は出来ない
・引数が多すぎるとコンパイルは成功するけど、実行時にエラーが出る
・%vはfmtライブラリ特有の機能、%dはよくある
・:= 型の定義と代入を一緒にやってくれる
・変数の定義はvar, constのみ
・明示的に定義するのは、APIの返り値など、返ってくるものはわからないけど定義しておきたいとき
・floatは64バイトがデフォルトで入る